有冇人好驚睇牙醫？

由細到大都好驚睇牙醫
次次去都好緊張
諗起個種聲 個盞大燈

有冇清都係咁 ？